其實可唔可以投訴tvb

垃圾bigbig青盧 一開始二次創作係有啲睇頭
之後就賣廣告賣到好似去左肥仔特賣場咁
其實有無得去廣播局投訴佢

有咩,
依家應該少咗投訴 , 因為都好少人睇. 去咗煲劇, 打機.
套野比廣告客戶睇,
唔係比我地睇.

你唔睇最好